袁爸爸今集講啲野好爆 , 美國有可能有內戰

1. 希拉里 , 黑馬 , 拜登關係好密切 , 今次大選擺明要報仇
2. CIA 操控住 FBI , 司法部 , 甚至侵內閣嘅其他部長
3. 德國部 Server 好大可能係由 CIA 幫 Smartmatic / Scytl 公司架設
3. CIA權力大到可以迫到英國加拿大台灣去賀拜登當選
4. 民主黨今次瞓晒身 , 就算法庭判侵贏都唔會認輸 , 好有可能有軍事行動
5. 侵都係一樣 , 舞弊太明顯 , 就算法庭判拜登贏都唔會認輸 , 一樣好有可能以憲法名義發起軍事行動

結論 ... 好大可能有內戰 , 不過侵係在任總統而且有民意支持 , 所以都係贏面高啲 (我覺得)

袁爸爸今集講啲野好爆 , 美國有可能有內戰

癲撚夠未？

又binc

癲夠未

樓主開post重po舊野

到底有咩居心？

冇郭文貴 班農

狂歡三傻

5毛 PR 公司 波台狗

你自認？

樓主反諷得好 袁爸爸班FANS真係弱智TEST FAIL

FB有 Post Tag 連登都要有Tag！！

我10月開始冇睇佢
7月話9月南海會有大事發生。講到一定打硬咁
次開live都講
去到10月1日。就冇再睇佢

個心態同係tinder自介話自己做消防咁威

希拉里 , 黑馬 , 拜登關係好密切 , 今次大選擺明要報仇

一個總統
一個副總統
一個國務卿
關係咁係密切

大名鼎鼎 反台三劍俠

一個唔比台灣入ＴＰＰ
一個唔比過台灣安全法
一個話考慮５００億賣台

輸到有精神病

琴日先咁講咩？

繼續俾心機take note

咁LBJ咪要轉戰CBA

Push

民主黨反台三劍俠
就係點解 台灣係亞洲唯一一個 國家 支持特朗普多過拜登的人

力羊今晚食左咩

點樣得返來

又係度講武俠小說

大紀袁

巴你老母咩

問佢半年前買既美金贏幾多

海底撈

美國用國安法拉佢啦

高質 推

又黎

呢條友次次都吹咁大，但次次都無料到

當橋底講故老聽下Juice野都無妨

人哋最接近美國權力核心 你識閪

仲記得佢比人吹捧果時班fans又叫佢袁公又盛
同燒山一樣d分析冇樣中

// 好少見唔同山頭嘅五毛傾巢而出，有特別 order ?//

呢條友無啦啦上咗位真係黑人問號

佢邊集講啲嘢唔爆？
（利申：無聽）

on撚鳩

可能
世界有可能世界末日

事實嘅野唔怕講
比奥巴鹿搞 有排都未接納台灣

不嬲都多

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

伸延閱讀

唔啱自己聽嘅野，用呢四個名就得

自己整

外星人出手幫在任總統 ok?

答你唔到

我都好想侵贏。。。但真係要睇定啲再算

邊到黎4個名
PR 公司當兩個?

push

真心吹大咗

含侵力未到侵死果日都未認輸
全世界都fake news deep state，含侵力d大紀元/求奇一個twitter post就一定真

唔洗自認cctoy都會老屈啦

死左都可以假死
喺阿根廷同哥哥、家駒、mj 一齊生活

cctoy日常

侵侵捉緊一盤好大既棋

最接近權力核心嘅袁爸

之前叫人換撚哂美金

其實deep state就全世界都知，咪當被人冼左獲囉，侵玩唔起架啦，只會愈描愈黑

得啦得啦屌你老母

袁契弟

笑撚死
由一開始話侵形勢大好
又話鄧炳強比中共捉左
到呢家仲係度鳩up
我屌你老母仲信佢果班人係度弱智

唉，仲睇佢，其實佢有邊樣嘢係講中過？

pin 呢個

無是咁的
零分重作

一樣都冇
只係鳩噏

夜啦 收皮啦龍二哥

你地打啦 好悶 訓陣先